如果你而家係777，你會做啲乜嘢

辭職，逃到英國，完。

繼續迎難而上，團結香港

撒回，下台

屈外國勢力想分裂香港搞革命， 等中共唔好割席先

逼警察做d 實俾人鬧既野，轉移屌我既視線，等d人將力發泄起pc仔上面

一邊安撫商家佬 美國關係法唔會有事，一邊起外國掃物業換美金

同警察高層講 要無所不用其極 咁鎮壓，唔係就寫衰你份appraisal, 年終無獎金

自刎

走上街頭

等嚟自北京嘅長途電話

繼續推,落令畀差佬用實彈

香港離獨立不遠

唔鳩理
硬推送中
香港一齊死
然後返英國